有無人IOS 11 auto-lock 失效？

iPhone X @ IOS11.2.1

最近發現部電話隔夜跌左好多電，之後我懷疑個iphone收到notification之後，著住個mon無熄過成晚，測試之下真係唔會自動熄mon(本身我set左30秒)，即使禁power button著左個mon無解鎖，都會hold住個mon著住直到你press power button先可以熄到，有無人有我呢個問題？

如果咁落去好快就變烙印啦

我都係

有無辦法搞到?

冇計

我都有
應該Bug黎
熄機再開返就無事

iPhoneX買返嚟11.1未升過OS
乜事都無

咁耐都係試過1、2次咁，reboot一次就冇事

究竟用iOS 11 一日要reboot 幾多次

我發覺用完applepay就會咁？

成日都係咁，人地一個message就搞到你長著mon

我試過reset部X 一次 + 唔再開引導模式就無事

屌，就係咁我部電話著左一個夜晚8個鐘，乜撚烙印都出黎喇

我都係 聽完youtube 正常會自己熄mon
而家唔會

我reboot完即刻無事，過多陣又會咁

Hard reset會好返一排 但之後會故態復萌 建議update ios好啲